有情人節，點解冇好人節?

大佬有
1111

光棍唔代表好人啊

點解你開呢個post